［練字台］你講我寫（利申啲字唔靚）

如題
小弟希望練下字
利申：如果太長可能會skip

推

既然毒撚無人理 咁我自己自high下啦

無人理
咁我十連先

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

唉 輕鬆十連

無人敢說那件事 明明可以磊落地講故事

忘悲，何有喜？

肯尼夫水族

羅渣鬥魚